我終於明白人係好自私

原來自己只係傻仔
前幾日屋企人癌症惡化過埋生
想搵朋友食飯 飲下酒
先發現自己原來無朋友
叫佢 琴日問佢約佢今日夜晚
已經話攰 唔出
今日再問已經覆都唔肯覆
心都淡
當日佢比屋企人趕走 無房住
我諗都唔諗
借我間屋 我間房比佢住
仲照顧佢一年
仲要平時屋企食飯都會叫佢
當正佢兄弟咁
結果？
叫佢食下飯 陪下
佢都唔撚出仲要 覆都唔覆機
果下先知 原來做左老襯
到我有事 唔開心食餐飯都唔肯出
結論係我太on9
呢個只係上集

下集
經過好多人叫我聽下佢解釋
好我就比機會講
佢反省d咩
佢正係講 唔好唔應機？ 已讀不回
我問佢 正係咁 仲有？
佢繼續唔覆
加上我唔係純粹嬲佢果陣唔覆機
點解你可以咁自私
我有事你唔出 肯講話另一日 我都算
但係呢？
佢竟然以為我正嬲佢已讀不回
我叫佢反省左d咩 竟然就係呢d野
真係服左佢
所以我都唔會原諒佢了

最想聽到佢講？
我要佢請口講 自己果日係自私 永遠都唔理下人感受
人地就老馮幫佢/等佢
佢自己完全可以唔諗下人地感受 要認錯自己肯改
我就原諒佢
點知今日等左成日
佢都係唔覆

嘩你果個朋友真係唔抵幫

恭喜你又上一堂

呢d仲叫朋友？
完全當你係傻鳩啦

完全同意你講既野

大難臨頭各自飛呀
你當依家認清一個人
以後有咩事都唔好亂幫人
你依家唔洗埋怨啲咩，都唔洗怪自己。
你出於好心姐。以後唔好再理條友

岩既
只怪自己on9 當人咁好

收下佢家用都好呀

路遙知馬力 日久見人心
呢句話一直都講得冇錯

最後封左1500利是（好似）
我屋企人

佢都知我LIHKG ac
我出得po
就預左比佢知
知自己有幾仆街 有幾令我當佢失望

嘩香港地1500$
住一年包伙食包水包電
邊到搵
樓主幾時介紹我入你屋企住（講笑）

當睇清一個人啦巴打

同埋希望巴打早日收拾心情

嘩屌
真係人渣黎

過埋生？～

我指我屋企人
果日仲未過世
之後另一日就走左了
呢次係對我 係雙重打擊
被以為做好朋友 當佢係兄弟
點知其實我只係佢老襯

我朋友呀婆入醫院，
我都陪佢去醫院探一探，
仲同佢一家人一齊食飯，
呢啲先係真心朋友

無錯 我認我係傻仔

已經分唔到咩真咩假
覺得友情真係好化學
你一面付出 最後得到就係咁既結果

我一向識人都係君子之交，付出不一定要有回報嘅

算啦Ching
有當你係朋友
一早打電話比你
一早搵左你啦
仲要你本人願意睇佢解釋？
真心朋友 唔理你願唔願意
佢都必死決心搵你傾返單野
唔會好似果個人渣朋友咁
要你主動搵佢聽佢解釋囉

唔洗唔開心
呢d所謂朋友咪當無識過
巴打幾歲？ 如果20歲都就出來做野
友情不嬲都keep 唔到
出到黎做野又另一班朋友

多謝巴打

巴打加油，過埋呢關就掂

樓主真係唔洗咁好心
我明 之前個fd同屋企關係差
又係去我到訓
點知後尾小聯絡疏遠咗
仲要作故仔屈我
啲人永遠都唔會記得你幫過佢
淨係會記得你冇幫個次

真係明您講咩 有次真係好撚sad 諗住揾fd飲下野 點知一係話攰一係就話考試 嗰下小灰
利申:佢地叫我出既 我出到都盡出

睇黎你屋企人過世都唔及佢唔理你咁唔開心WO

見唔到上面我話雙重打擊？

好撚心啦 人地當你傻仔唔好咁上心

由鳩佢啦 依啲人抵佢折墮嘅時候無人幫

男人老狗唔好咁撚煩喇
成個女人咁要人解釋 反省 當識少個朋友咪算

朋友有分程度架
你當佢兄弟 佢當你酒肉朋友
要識戴眼識人分清楚一條友可以擺佢係咩位置

假如你朋友死屋企人 你會點對佢？

如果假設換轉身分
我一定會出
就算唔出 我都會約另一日
而唔係咩都唔覆咁忘本囉

無計
呢個世界真係好多人呢d賤人

佢點屈你？
屈你有咩著數
可唔可以講多d

唔洗傷心 幫人係你善良 美德來

大把呢d人 交唔到心 睇開d

岩

基

所以對朋友好係無用 , 反轉豬肚就係屎 , 有利用價值就會當你係朋友兄弟 , 當無利用價值就彩你都戇鳩 , 身邊太多呢種人

真

我知佢好多秘密
佢背住佢bf啲兄弟搞野
驚我爆佢啲野岀黎
就屈我溝佢個frd
又話我收佢frd做兵
之前同啲同我唔熟既人唱我
搞到個個都以為我係咁既人
但其實我想講 就算最後點疏遠都好
我知對方個一刻係信得過我先話我知
由頭到尾都冇諗過要講佢啲野岀去

兄弟同朋友之嘛
到你發現另一半都係自私
就睇化了

樓主有冇去睇洪基

有呀

你個朋友其心不正
驚比人爆大獲
就咁樣對人

其實可以試下同佢講你點諗 同埋佢係咪好忙咋？

酒肉朋友

樓主成個女人咁好撚搞笑

幾時發生，點得出佢係Fd呢個結論

我咪就係咁
自問對佢已經對其他人好
佢都係咁對我
回覆次次秒回
佢？ 完全得閒先覆下你啦
完全當我on9仔咁

講左
佢係特登唔覆
話自己前一日講左唔去
所以覆我都廢鳩事
我心諗 覆幾多次真係好難為佢
果日就算佢覆改另一日啦
我都唔會咁諗佢同佢對佢失望
佢有事我第一時間幫佢
到我有事？ 睇下心情 攰唔攰先諗下出唔出啦

朋友唔洗深交,緣分到期就要講再見

現代90後愈來愈自私,自我

唔識做人

無計
只怪自己
比人過橋抽板

睇完有共鳴，識得損友太多，我現在發現朋友，一個也不需要的 。。。

人與人嘅關係真係好兒戲
你能看破紅塵
以後唔再信人都係好事

但最痴線
身邊既人竟然主張要我原諒佢
但要明白一樣野
我唔係無試過 機會我都比左
佢自己都唔珍惜
點解仲要我扮大方？
點解要話我絕情？

幾年前 反咗面好耐了

我同你飲

好

佢有無搵返你？

大家都遇到唔同既損友
所以話友情真係唔長久
遇着樓主咁既朋友
真係喊三聲
衰啲講句
樓主單案條友真係人面獸心

你當人兄弟
人地當你契弟

無架

你無做錯，好多人有需要時，會好希望搵你出嚟傾訴，有人唔得閒，都會擠時間出嚟陪朋友，如我，但同你一樣，見證到啲朋友唔當自己兄弟，咁就算十年感情，都可以一朝了，你無錯，當睇清一個人

正一傻西

呢個世界係有好多賤種
樓主睇開d

巴打，為自己諗多啲仲好啦
曾經我都好在乎朋友嘅關係
但朋友真係只能陪你一時
陪到你一世嘅真係要用時間去睇
你付出比朋友嘅
好難求回報
只可以講轉變下自己心態
呢啲人 由鳩佢自生自滅
佢唔值得做你朋友

你只係個垃圾袋，裝滿佢生活上既垃圾，然後用完即棄。

真好講得好中

唉

岩 就算身邊朋友都話我絕
我都唔會改變主意
因為樓本錯果個唔係我

I know that feel bro

大把連登仔陪你la

大家都個只會諗自己

樓主好慘
雖然我冇呢種咁仆街既FD
但身邊朋友又散得就散
HIGH DIP識既朋友又識一兩年就散都唔會KEEP到
唉，明明重感情係件好事
但係冇人珍惜
只係感情用事⋯⋯

我想珍惜
但最後佢比咁既答覆我
令我對佢最後既希望都無埋了
本來 佢肯認錯認自己 自私
我真係可以算 當粉筆字抹左去
但最後機會佢唔珍惜

樓主男飯？

係

我明你好珍惜佢
但係佢唔係同你一樣咁重視你
所以先唔珍惜你
同埋其實佢可能根本唔覺得自己有錯
唔講清楚都唔知佢點諗
但佢連講都唔願意講
Btw樓主我知你屋企人啱啱過身
唔開心都唔緊要
節哀順變 頂唔順就上黎放下負
你係最需要其他人既時候都會有同情心既人明白你
屌你老母 陌生人知道你最脆弱既時候都會同你慰問吓
你個朋友

你講得好岩
我都feel 到佢根本當自己無錯
反而只覺得我小事化大
呢條咁既打靶仔 都係算撚數